依加立法會咁多狗 有冇諗過開多條戰線

有冇諗過去圍第個地方開多條戰線
可能比起衝一個佈防十足的立法會有用